其實依家係咪打5p字都冇所謂

屌你老母個個post都見到5p字
仲要係唔止一個人打
最多人就係打個中字
鍾意好難打咩屌
中你老母

見人個block一個

我想知依家block人係咪自動show block user?

忠義

多到block唔晒

提人會被反屌架
仲有班連 左 岩 都要屌老母...

真心痴撚線 捉5p字冇問題
呢個真係走火入魔

為咗捉而捉真係好戅鳩

見過啦 果下真係心諗做乜鳩

無知認真一問
以前打開 鍾意 之後係高登睇左個post好似話 中意 先係正字 搞到我到依加都係打 中意
我係咪唔小心做左5p仔

鍾意先啱，中意係書面語、而且意思唔同。

連肥婆icon都可以有 5p字有咩問題?
新論壇 新文化

咁邊個定義點先係5p字啊？

咪撚打吾刀系甘牙先啦起碼